［突發有圖］原來依家連登ac賣到咁貴

咁賣法過多幾年有首期

公價都夠膽開到咁貴？

可能人地個ac珍貴啲

而家D人係咪懶到落7仔OK比張廿蚊買會員卡都懶
係要上網買 威D?

早幾日先叫個朋友買完
不過佢話搵咗好多間先有
數碼港7-11仲有貨

[member原來7仔有得賣，等我重俾咗＄５０同人買/member]

咁貴應該有vip功能

啲人真係敢開價

我就係成功嘅例子
歡迎CD-Rom加入我地連登大家庭

明明每年7仔都有限定連登ac買 點解仲要幫襯呢啲

數碼港都賣哂了
得番南丫島有貨

頂你做咩講出黎
我聽日去實賣晒

Ching 買咗幾錢

上網買方便咁多

坪州應該會有

南丫島好似淨返唔多貨

就黎變月經post

仲諗住買俾細佬做生日禮物

711 $20

Ching邊間分店買到
搵咗好多間7-11都賣晒

屯門良景間711個老闆係連登仔 嗰度有得賣
不過要講暗號 #林早洩陽痿

同佢吹左陣
原來佢要凌晨先係佢負責睇鋪好慘
仲有小量存貨 要既快手
我成功左

我依家喺附近 過去睇下先